女朋友噚晚去完玩有咖喱雞。

問極都唔認 。。。

係咖喱雞！帽事嘅
唔係！咖喱雞應該黃色嘅

12.31 和你拖
12.31 和你shop
12.31 和你倒數
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖
*全民black bloc

中環pepe專門店=人血饅頭

學生妹

啜多隻比佢對比下

唔似咖哩雞，似俾腸仔瘀

唔似咖哩雞，似俾腸仔扑瘀

係我做既 樓主唔好嬲佢

原來呢個係你女朋友佢個口好臭

點扑瘀呀 牙籤仔拮瘀呀

帶返正頂帽，就黎甩啦

拉小提琴琴托個印呀

蚊爛

我尋晚已經盡量細力d了

正👍🏻

帽事嘅

屌你，我幾乎信咗

零分

Sorry 唔小心屌左你條女

學生黎？

俾蚊叮姐，帽事的

你條女幾好屌，又主動又窄又多水
搞到我唔小心啜左個咖喱雞出黎
Sor9ly

有無十年

sorry囉尋晚無套中出左

琴日搭車逼得制，唔小心咀左落去，sor囉

中出即飛

個阿叔有啲似木村

咩黎

咁佢有咩解釋？

你條女比兩個男人擒住黎砌 咬到成頸咖喱雞 塊閪被射滿滿 兩種不同既精液混和你女朋友既愛液倒流返出黎 隔左成晚自然風乾

啲廣告咁頂癮

more

可能係樓主老母都唔出奇

😆我個名

呢啲臭雞、交俾我處理

搵定綠帽

廿年都嚟由細J到大

真係會
利申：玩開

真相大白
以後出去玩有藉口了

善用起底功能

我阿婆

置頂Plz

點解會有廣告既 頭先無登入？

肯定係咖哩雞

你老母煩唔煩啊 仲po呢d

直接叫樓主女朋友拉返首就知

人人溝到都可以屌嫁啦，只俾你一個屌咩？

請問「拉小提琴」係咩招式
等小弟開下眼界

所有小提琴人既特徵

拉

唔係！咖喱雞應該黃色嘅

屌你老母抄po狗
Jonathan mo!我屌你老母呀咁都抄，垃撚圾

唔鍾意自己條女嘅相出左公海？
柒頭

仲未課俾連仔？

屌你老母抄人嘢仲咁撚威？垃撚圾!話你呀jonathan mo

唔比佢玩=管住哂=分手。
比佢去=偷食=咖喱雞=分手。
女人=？

又會衝出黎自爆自己係邊個 咁撚ON9都有既

吹牙
我唔止偷你post 仲扑埋你條女
幾緊幾多水 不過經驗唔夠 差小小
好在肯深喉口爆

google之前提我改密碼 頭先未登入返

我啜既

btw 你條女好好砌

咖哩牛腩

真係on9到爆裂

學生妹，都唔夠秤

因為日日吞新鮮蛋白質

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門
1230 愛丁堡廣場 痛心疾首追悼會

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

你阿婆咁正既

唔好意思囉，尋晚同我玩完黎

唔好安慰自己啦

拉撚左七年都識過會咁

好靚 想屌

正 眼鏡妹妹

太嫲

大脾仲多呀

呢d垃撚圾post都上到熱門
拉

屌你老母仲要係元朗人！ 鞭多兩下

唔使擔心
一定係咖喱雞

牙你老母咩！小學畢業未？ 標點符號都唔撚識要分開一格格！ 唔識打字要用語音轉字？

我條女都係呢個位有印 佢個琴爛左...

點解你有我老母張相

發夢比狗咬呀, 完

撞親

個po又幾好笑

俾人帽唔緊要， 但俾個戇鳩仔抄po好撚嬲

呢個幾好笑
不過認真，拉琴係冇印，我拉左十幾年條頸乜都冇

佢個仔都就嚟小學畢業啦

要枝美極

蚊咬姐

聽日就報個小提琴班先

Sorry 琴晚太激烈...

個孫幾大

乜撚野icon黎

呢個肯定係

之前食過 會追撚含的

我識呢條女 佢講嘢好戇鳩

帽事既，你條女俾人打姐，不過俾人用嘴打

咁都抄

你條女好正 俾我玩完

遲多幾年上連登j返老母啲相

帽事呢
Green sir

FCed 綠帽

被POPO打？

小事一樁

where is this lady now ??? any update ?

應該係咖啡牛腩

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

1230 愛丁堡廣場 痛心疾首追悼會

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

36
2

帶住個小提琴周圍玩

綠帽post 都抄 cls

你出女友煮飯系列先有回響
呢個似膠post

做咗人呀嫲未？

樓主係咪諗住隔十年拎舊圖開新po

早知就細力啲

屌番去讀書啦

一 撚 定 係 咖哩雞

尋日你條女搶薑 玩high 左 sor

盡在元朗=藍扮黃Group
仲要係同班鄉黑識

邊個好似好正

比熱鳩辣辣燙傷...

屌你，學生妹lor
重要問
7號

我呀嫲

我係你條女一定會同你分手

係咖喱雞既話即係有第三者
唔係既話你唔信佢不但只，仲要放佢個樣上連登

算吧啦，搵下個

你女友咁索=3= 比人1食左都唔知啦

帽事嘅 原諒佢

抄綠帽post會唔會型得滯

Pull

唔好post我阿嫲啦

似咖哩角

我好細力啫 點會留痕

由細睇到大

都幾緊
唔錯